\vbox{
    \ifmini

        \section*{Sturm bricht los \index{Sturm bricht los}}\nopagebreak

        \setchords{e D G e D H\spt | G a D\spt a H\spt}
        \chorus{G e D G | G D e}

        \begin{enumerate}
            \item Sturm bricht los | Wie des Donners
            \item Über eisig kalte Wogen | Buckelschilde
            \item Schrei schwillt auf | Wird auch bald
            \item Was dem Bauern ihr gestolen | Boote schwer mit Gold
        \end{enumerate}
    \fi
}